解放軍暗示出兵即係美軍夠哂理由派航母戰鬥群係香港附近standby

解放軍暗示出兵即係美軍夠哂理由派航母戰鬥群係香港附近standby

係

但美軍如果唔嚟呢

取消香港關係法

推

This way sir

Sir, this way

我做 慰安夫

沖繩來只要兩個鐘
美國佬打埋你深圳睇你點死

航母先夠用

取消關係法加凍結大陸高官海外資產

應該會成個廣東攞哂
咁先夠戰略蹤深進行防禦.

南京以南割比美國

美國一定唔黎

仲係度ff老美會幫你打
有乜利益

佢唔洗保護在港美國公民？

佢最少要保護僑民/撤僑

世界警察

this way! sir

侵侵有咩著數先？

咪成日FF美國會出手啦，做好攬炒準備！

收皮啦3毛狗 我地時事台手足話會幫就幫啦